# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'placeMarkers' '1.0-beta'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@freelists.org'\n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-05 23:05+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-12 03:38-0800\n"
"Last-Translator: Joseph Lee <joseph.lee22590@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"

#. Translators: label of a dialog presented when installing this addon and placeMarkersBackup is found.
#: addon\installTasks.py:21
msgid ""
"Your configuration folder for NVDA contains files that seem to be derived "
"from a previous version of this add-on. Do you want to update it?"
msgstr ""
"사용자 폴더에 이전 추가 기능 버전에서 사용하던 파일들이 존재합니다. 업데이트"
"하시겠습니까?"

#. Translators: title of a dialog presented when installing this addon and placeMarkersBackup is found.
#: addon\installTasks.py:23
msgid "Install or update add-on"
msgstr "추가 기능 설치 및 업데이트"

#. Translators: the name of addon submenu.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:52
msgid "P&lace markers"
msgstr "북마크 (&L)"

#. Translators: the tooltip text for addon submenu.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:54
msgid "Bookmarks and Search menu"
msgstr "북마크 검색 메뉴입니다"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:57
msgid "&Specific search folder"
msgstr "검색 항목 폴더 열기 (&S)"

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:59
msgid "Opens the specific search folder"
msgstr "검색 항목이 저장된 폴더를 엽니다"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:63
msgid "&Bookmarks folder"
msgstr "북마크 폴더 열기 (&B)"

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:65
msgid "Opens the bookmarks folder"
msgstr "북마크 폴더를 엽니다"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:69
msgid "&Copy placeMarkers folder..."
msgstr "북마크 폴더 복사... (&C)"

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:71
msgid "Backup of place markers"
msgstr "북마크 백업을 저장합니다"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:75
msgid "R&estore place markers..."
msgstr "북마크 복원... (&E)"

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:77
msgid "Restore previously saved place markers"
msgstr "이전에 저장된 북마크를 불러옵니다"

#. Translators: the name for an item of addon submenu.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:81
msgid "Open &documentation"
msgstr "도움말 보기 (&D)"

#. Translators: the tooltip text for an item of addon submenu.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:83
msgid "Open documentation for current language"
msgstr "도움말을 엽니다"

#. Translators: label of a dialog presented for copying place markers.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:134
msgid "Select a folder for copying your saved place markers"
msgstr "북마크를 저장할 폴더를 지정하십시오"

#. Translators: label of error dialog shown when cannot copy placeMarkers folder.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:147
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:170
msgid "Folder not copied"
msgstr "폴더 복사에 실패하였습니다"

#. Translators: title of error dialog shown when cannot copy placeMarkers folder.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:149
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:172
msgid "Copy Error"
msgstr "복사 오류"

#. Translators: label of a dialog presented for restoring place markers.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:157
msgid "Select the place markers folder you wish to restore"
msgstr "복원하고자 하는 북마크 폴더를 지정해 주십시오"

#. Translators: label of a dialog presented to save or delete a string for specific search.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:250
msgid ""
"Type the text you wish to save, or delete any text if you want to remove it "
"from the previous saved search"
msgstr ""
"저장하고자 하는 텍스트를 입력하시거나 북마크에서 삭제하고자 하는 텍스트를 선"
"택하십시오"

#. Translators: title of a dialog presented to save a string for specific search.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:252
msgid "Save text for specific search"
msgstr "특정 문자 검색 저장"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:283
msgid "Saves a text string for a specific search."
msgstr "검색 텍스트를 저장합니다"

#. Translators: label of error dialog.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:305
#, python-format
msgid "text \"%s\" not found"
msgstr "\"%s\" 문자열을 찾을 수 없습니다"

#. Translators: title of error dialog.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:307
msgid "Find Error"
msgstr "검색 오류"

#. Translators: message presented when there is not file for specific search.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:317
msgid "File for specific search not found"
msgstr "특정 검색 파일을 찾을 수 없습니다"

#. Translators: label of a dialog presented when searching a saved string of text for the current document.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:321
msgid "Type the text you wish to find"
msgstr "텍스트 검색"

#. Translators: title of a dialog presented when searching a saved string of text for the current document.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:323
msgid "Specific search"
msgstr "특정 텍스트 검색"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:338
msgid ""
"finds a text string from the current cursor position for a specific document."
msgstr "현재 커서 위치에서 검색하고자 하는 텍스트를 찾습니다"

#. Translators: message presented when a bookmark cannot be saved.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:367
msgid "Bookmark cannot be saved"
msgstr "북마크를 저장할 수 없습니다"

#. Translators: message presented when the current position was previously saved as a bookmark.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:374
msgid "This position was already saved"
msgstr "이미 저장된 위치입니다"

#. Translators: message presented when a position is saved as a bookmark.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:382
#, python-format
msgid "Saved position at character %d"
msgstr "%d 문자 ㅜ이치가 북마크로 등록되었습니다"

#. Translators: message presented when a bookmark cannot be saved.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:387
msgid "Cannot save bookmark"
msgstr "북마크를 저장할 수 없습니다"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:390
msgid "Saves the current position as a bookmark."
msgstr "현재 위치를 북마크로 저장합니다"

#. Translators: message presented when the current document doesn't contain bookmarks.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:403
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:435
msgid "No bookmarks"
msgstr "북마크가 없습니다"

#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:410
msgid "Bookmark cannot be deleted"
msgstr "북마크를 삭제할 수 없습니다"

#. Translators: message presented when the current document has bookmarks, but none is selected.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:417
msgid "No bookmark selected"
msgstr "선택된 북마크가 없습니다"

#. Translators: message presented when a bookmark is deleted.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:426
msgid "Bookmark deleted"
msgstr "북마크가 삭제되었습니다"

#. Translators: message presented when cannot delete a bookmark.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:442
msgid "Cannot delete bookmark"
msgstr "북마크를 삭제할 수 없습니다"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:444
msgid "Deletes the current bookmark."
msgstr "선택된 북마크를 삭제합니다"

#. Translators: message presented when trying to select a bookmark, but none is found.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:457
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:496
msgid "No bookmarks found"
msgstr "북마크를 찾을 수 없습니다"

#. Translators: message presented when cannot find any bookmark.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:465
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:503
msgid "Cannot find any bookmark"
msgstr "북마크가 없습니다"

#. Translators: message presented when a bookmark is selected.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:477
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:517
#, python-format
msgid "Position: character %d"
msgstr "문자 ㅜ이치: %d"

#. Translators: message presented when the next bookmark is not found.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:481
msgid "Next bookmark not found"
msgstr "다음 북마크가 없습니다"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:483
msgid "Moves to the next bookmark."
msgstr "다음 북마크로 이동합니다"

#. Translators: message presented when the previous bookmark is not found.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:521
msgid "Previous bookmark not found"
msgstr "이전 북마크가 없습니다"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:523
msgid "Moves to the previous bookmark."
msgstr "이전 북마크로 이동합니다"

#. Translators: message presented when cannot copy the file name corresponding to place markers.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:533
msgid "Cannot copy file name for place markers"
msgstr "북마크에 할당된 파일을 복사할 수 없습니다"

#. Translators: message presented when file name for place markers is copied to clipboard.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:537
msgid "Place markers file name copied to clipboard"
msgstr "북마크 파일명이 클립보드에 복사되었습니다"

#. Translators: message presented in input mode, when a keystroke of an addon script is pressed.
#: addon\globalPlugins\placeMarkers.py:539
msgid "Copies the name of the current file for place markers to the clipboard."
msgstr "북마크 파일 이름을 클립보드에 복사합니다"

#. Add-on description
#. TRANSLATORS: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
#: buildVars.py:14
msgid "Place markers"
msgstr "북마크"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on installation and add-on information
#: buildVars.py:17
msgid "Add-on for setting place markers on specific virtual documents"
msgstr "가상 문서에 북마크를 지정하는 추가 기능"
